椰汁咖喱

今日無野做落樓買料整椰汁咖喱
平時都係炒下粉麵飯 整咖喱都係第一次
我以我所唸既方法去做

材料有:
佳之選垃圾雞扒 三細塊
紅蘿蔔 一棵
薯仔 兩個(買多左)
洋蔥 一個
椰漿
雞湯
咖喱粉

首先將急凍雞扒浸鹽水溶雪 然後切柳再用鹽+少少糖+胡椒粉+生粉醃一醃佢

紅蘿蔔薯仔洋蔥切粒

煎下D雞柳

炒完洋蔥再落紅蘿蔔薯仔一齊炒
之後落咖喱粉炒多下

再落埋雞柳
落雞湯煲一個字

落埋椰漿再煲多一陣打個茨熄火上碟

結果同理想有D分別 咖喱粉落得太多有D辣
椰漿應該最後熄火落
大約800mL雞湯落成罐165mL椰漿都好似無咩椰味
唔知關唔關煲多一陣事